警察士氣低只因為無得用橡膠子彈

而唔係咩淪為政治工具, 佢地依然打人打得好開心
唔好再幫警察解畫, 佢地屋企人亦好支持佢地下下扑頭, 我講堅
佢唔打尻示威者, 就一定係返屋企發洩落屋企人度, 點會唔支持佢打?
同埋警察配偶點會唔support? 比著你, 你會唔會想個仔女唔尊重自己個當差老豆 / 老母?
佢地最撚不滿係而家俾人限制武力, 佢地會將個種不滿發洩落示威者身上
再講一次, 唔好再話咩政治工具, 唔好再幫警察講好說話

無撚有錯，佢地不滿係真，但唔係不滿高層擺佢地上前線，只係不滿高層唔落開槍指令，搞到佢地無得殺人

文宣同口號主要目的並唔係要大家點樣憐憫警察
而係令警察/支持警察嘅人指向市民嘅矛頭
伸延/甚至改變至上級同政權

而淪為政治工具亦的確係事實
冇呃人